---
title: Microsoft EULA für (englischsprachige) Dummies
date: 2009-11-10T22:22:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- EULA
- Microsoft
slug: microsoft-eula-fuer-englischsprachige-dummies
---        
Auf {{< wayback "http://www.dailycupoftech.com/2008/05/21/ms-eula-in-plain-english" >}}Daily Cup of Tech{{< /wayback >}} wurde eine Übersetzung der EULA von Microsoft in normales Englisch veröffentlicht. Das Ganze ist jetzt zwar nicht wirklich neu und weltbewegend, aber so ist das Ganze leichter verständlich und man sieht, was man da eigentlich so akzeptieren soll. Im Original ist das ja nun nicht wirklich leicht verständlich. "Juristenenglisch" sozusagen.
